long d 真係癡撚線

你永遠唔會知對方做d咩

但呢d關係好難分手

你瞞我瞞

講個信字
無得check

唉 long d 真係攞苦嚟辛...

同意